11萬人維園悼六四 駁倒中大學生會六四聲明〈蕭若元：最新蕭析〉

又話唔做社評？